\begin{song}{Änglamark}
	
%	\songtext{Evert Taube}\\
%	\musik{Evert Taube}

	\songtext{\citeauthor{taube}}\\
	\musik{\citeauthor{taube}}

    \showversenumber	
	Kalla den änglamarken eller himlajorden om du vill,\\
	jorden vi ärvde och lunden den gröna.\\
	Vildrosor och blåsippor och lindblommor och kamomill,\\
	låt dem få leva, de är ju så sköna.
	
    \showversenumber
	Låt barnen dansa som änglar kring lönn och alm,\\
	leka ''titt ut'' mellan blommande grenar.\\
	Låt fåglar leva och sjunga för oss sin psalm,\\
	låt fiskar simma kring bryggor och stenar.
	
    \showversenumber
	Sluta att utrota skogarnas alla djur!\\
	Låt örnen flyga, låt rådjuren löpa!\\
	Låt sista älven som brusar i vår natur\\
	brusa alltjämt mellan fjällar och gran och fur!
	
    \showversenumber
	Kalla den änglamarken eller himlajorden om du vill,\\
	jorden vi ärvde och lunden den gröna.\\
	Vildrosor och blåsippor och lindblommor och kamomill,\\
	låt dem få leva, de är ju så sköna!
	
\end{song}
